如果你冇發夢又係嗰一區街坊 至少撒退後落街回收物資

無論你因為種種原因，怕事，怕被人拉，要返工，老豆唔比你出去，至少可以 以一個街坊身份落一落街，指路/甚至收留一下夢遊人，又或回收一下物資

1. 你作為一個街坊係完場後落街，絕對唔犯法，而且唔洗比狗嚇，你有合理由出現係屋企樓下
2. 好多夢遊人跨區，唔識路，你大可指點下邊到安全（通常民居，木隱於林）/甚至盡地主之誼
3. 通常撒退都係電光火石，請體諒一下夢遊人會留底好多野，而且怕比屈成罪證
4. 物資真係好短缺

如有遺留，請街坊補充

利伸：我回收因為我愛環保，我鐘意幫人因我盡地主之誼

推

自推